[天龍] 如果唔係條粉腸代筆，阿紫會唔會盲？

你地覺得金庸會點寫？
個結局會唔會好唔同？
簫峰會唔會唔洗死？

蕭峰點都要死
但阿紫未必盲